CLBS 討論區

有冇人一齊入左

有排坐

琴日入左2000股

增發價2.45，而家真係抵到爛

product概念係唔錯

但Fda預左比較耐

唯一好處係個股價未起飛

入少注等起飛再加

Up

入咗400股 trytry佢

2.53@513 慢慢等

仆街連價都一樣

放咗一半sens入嚟埋伏

12500股睇睇咩料

2.7 長揸

今日個主角唔係clbs

今日靠syn 同 sens

4.4

Caladrius Biosciences is developing innovative products to treat cardiovascular and autoimmune diseases. We have four programs in mid to late stage development centered around two different proprietary technologies, each of which offers multiple product opportunities. Our carefully selected programs involve disease areas in which Caladrius’s management team has significant expertise, where there is a recognized significant unmet medical need and where we believe we can compete effectively.

HONEDRA® (formerly CLBS12)
HONEDRA® (formerly CLBS12), recipient of SAKIGAKE designation and eligible for early conditional approval in Japan for the treatment of critical limb ischemia (“CLI”) based on the results of an ongoing clinical trial.

OLOGO™ (CLBS14)
OLOGO™ (CLBS14), a Regenerative Medicine Advanced Therapy (“RMAT”) designated therapy for which the Company has finalized with the U.S. Food and Drug Administration a protocol for a Phase 3 confirmatory trial in subjects with no-option refractory disabling angina (“NORDA”).

CLBS16
CLBS16, the subject of both a recently completed positive Phase 2a study and a newly initiated Phase 2b study in the U.S. for the treatment of coronary microvascular dysfunction (“CMD”).

CLBS119
CLBS119 was conceived and launched as a development program in the early stages of the COVID-19 pandemic based on the then available characterization of the disease, its available treatments, and the anticipated treatable patient population. In recognition of the fact that the characterization of the COVID-19 patient suffering long-term effects continues to evolve, Caladrius has decided to suspend the execution of the pilot study of CLBS119 and future development will be predicated on the identification of an underserved treatable population with a stable profile.

CLBS201
CLBS201 is designed to assess the safety and efficacy of CD34+ cell therapy as a treatment for chronic kidney disease (“CKD”).

揸佢1，2年

2.58

-6%

技術性調整姐

仲有call2.9五年內行權
最多坐五年

2.4@450

睇個樣都係假起飛

唔急啦，等2.3再加倉

全崩

大市回調

無哂人

2.25now

諗緊加倉

唔好加，我自己都冇加過

大跌 變倉底貨

預一兩年

想入

盤前10%

不過呢隻係次次升得多少少
就陰啲陰啲跌落去

2.06入左第一注

巴打好大注咩

2000股 又唔係好大注

年尾再睇啦

今日 q4財報

都係唔會有咩大升，我耐心等年尾

q4 gaap eps - 0.28
預期0.25

應該要坐1年以上

大家幾多錢止蝕？

冇止

啱啱入咗

咁你賺左唔少
呢2日升左唔少

突然10% 唔知有無關係

Caladrius Biosciences Shares Spike to Session High On Volume As Traders Circulate Word Of Raised Price Target To $10 By Brookline Capital

1.81入

有無人知佢做乜事😂

1.87買完同我閪冧

2.4入左要擺幾耐

今日1.85入左

2蚊

上車機會未

點解升唔到有冇ching解惑

Eyes都磨左好耐先升啦
大家慢慢坐

入定d 埋伏定都好

琴晚妹下妹下起碼都上到去2蚊

呢幾日大平賣

cls

嚟料喇

今晚終於打得飛機
雙位數不是夢

目標價$10

睇$10

尋晚1.96放咗呀屌

追？岩岩入左埸

2.5入左

lm

股災前入左100股 @2.5
打死唔肯放到依加
今日係咪唔追得？

入左150@ $2.4
睇下今晚有無機會執少少

睇下開盤後點先

盤前不問價入

2.28咩認識都冇9入左炒緊咩其實

2蚊貨仔4000股
睇雙位數

前排斬左

雖然睇好

FDA定左佢為孤兒藥 保守估計今日彈完聽日回落
小心睇路

永遠唔會盤前後入場

根據過往經驗，十二點左右會有棍

EYES INVO 都係盤前炒起開盤直上 支股唔計

竟然有人討論 大家靜啦 齊贏

2.28入左

to the moon

利申 燈開

早兩日唔撈 依家先撈
不過2.4以下 好穩陣

點解呢

$2樓下可溝

自己睇返佢近排點供股
低過供股價邊個會賣呀

係2定2.4

BASKING RIDGE, N.J., Feb. 12, 2021 (GLOBE NEWSWIRE) -- Caladrius Biosciences, Inc. (Nasdaq: CLBS) (“Caladrius” or the “Company”), a clinical-stage biopharmaceutical company dedicated to the development of cellular therapies designed to reverse disease, today announced that it has entered into securities purchase agreements with several institutional investors to purchase an aggregate of 24,906,134 shares of its common stock and warrants to purchase up to an aggregate of 12,453,067 shares of common stock at a purchase price of $2.45 per share of common stock and associated warrant in a registered direct offering priced at-the-market under Nasdaq rules. The warrants have an exercise price of $2.90 per share, will be immediately exercisable, and will expire five years from the issuance date.

佢歷史最高90000係咩事

想做一做伸手黨
間野成立左幾十年但好似無專利藥/技術賣緊
係唔係突然依幾年研究有突破先咁多trial黎緊?

溝到2.3

好廢 fda都幫佢唔到唔識升

1個鐘後見真章

重點都唔係fda孤兒藥

重點係咩？

我諗短期係呢個Caladrius Biosciences to Present at the H.C. Wainwright Global Life Sciences Virtual Conference

幹細胞療法治療武肺/後遺症

點解咁多人睇好上到雙位數